突發！急！要人 要人！

你屋企要人！
你張床要人！
你個肚要人！
幾耐無打過機，幾耐無認真坐係到食飯？幾耐無認真訓過一架？
Popo好想我地搞事！我今日係唔搞！
一日咁多

收到！
去緊屋企！